[新手]想買$1500價位既DAP

耳機用緊UMPRO30，求推介

比多少少，AP100

XDuoo x3,Sony a35

ak jr點睇，我見二手1700左右

等於耳機既Beaxx牌子
自己參透下

蓄錢上300R

咩係300R?

pioneer dxp300r 一步到位，我就覺得千元級唔係咁抵聽，好多野聽唔到

你估人人一開波就聽得出分別
人地問千幾貨仔,你俾d 多成3-4千既
btw A35 +1 sony今鋪唔差

lg v20 音質可唔可以比美？

可以自己試，我覺得得

大陸有邊個牌子買得過?

XDUOO

ibasso